覺唔覺唔可以直出4條好撚反智

出四條DEE+1隻可以比同花順屌打
但係單出3條/PAIR/單隻大DEE 基本上屈晒機

有冇咁反智唔比淨出四條

4條係用黎清細牌

覺唔覺得蓋世寶屌人老母好反智？

好渣

我覺得方塊三可以出先好on9
應該好像麻雀咁樣抽位嘛

呢句真，方塊三仲重要過大dee